成日都話「呀婆都識玩」

連登仔成日睇小呀婆
呀婆後生嗰陣可能都係股神
人哋炒咗咁多年股有咩風浪未見過？
FA TA做功課多過連登仔食米

所以呀婆識玩係正常
叻過連登仔都係正常

唔準你哋再睇小呀婆

我真係嬲咗

冇睇小契媽